LONGEST COMMON PREFIX  =>

Write a function to find the longest common prefix string amongst an array of strings.

If there is no common prefix, return an empty string "".

Example 1:
		Input: ["flower","flow","flight"]
		Output: "fl"

Example 2:
		Input: ["dog","racecar","car"]
		Output: ""
		Explanation: There is no common prefix among the input strings.

Example 3:
		Input: []
		Output: ""

Example 4:
		Input: [""]
		Output: ""

Example 5:
		Input: ["a"]
		Output: "a"

Example 6:
		Input: ["",""]
		Output: ""

Example 7:
		Input: ["aa","a"]
		Output: "a"

Example 8:
		Input: ["ab",""]
		Output: ""

Example 9:
		Input: ["abc","","a","abcd"]
		Output: ""


Note:
  -> All given inputs are in lowercase letters a-z.